屌那星 間Calzedonia要賣幾多條黑絲先夠係香港站兩邊牆壁賣廣告

誇能到

洗唔洗咁早

次次行過都扯能晒旗

picture?

你行下香港站條長路 放能大晒d黑絲女

有冇圖？
新界仔好少出香港

Search間鋪已扯旗
班sales仲成日著佢地d產品

10

搞到日日都忍唔住要入ifc打個飛機先返工

咁多動態黑絲腳唔j走去j硬照

只要見到黑絲就忍唔住

Ching ok變態

邊度有得買二手Calzedonia

問sales即場除

想買黎劣鳩

我幫你

互幫 大家識do

忍唔能到即場起香港站除褲打能左兩次飛機射落牆到

唔通射落香港站啲OL到?

唔只女人買，有好多麻甩佬扮話買比女友其實買黎j

鄭則士.jpg

唔能係掛

我就係

好想扯爛對黑絲黎奶

冇計啦，自從買2手黑絲揚左之後就愈來愈難買，又怕比人話變態

carousell好多港女賣比變態佬扮晒環保轉讓

咪下下話變態佬咁難聽啦

朝早搭車先比大波黑c ol磨完j

ching你個名咩事？

某會員😍funson

J完lululemon啲legging再去j埋calzedonia黑絲先番工

屌那星 間野賣d褲好撚淫 聊人做愛咁

扯左

濕碎啦,一啲反應都無,之前小米8吳亦凡就真係扯咗旗喇
利申:非gay

LULULEMON都可以扮晒野話健康 運動型
呢間CALZEDONIA賣果D根本情趣款式黎

基本款80d先最好睇

有圖就好

麻友

無圖

上兩三期陳法拉先正